被人恐嚇嘅恐懼

假設你被人或一群人恐嚇，你好驚，可以點？
我都唔知。不過佢唔係世界之王，就算係，佢個樣點睇都唔係宇宙之王，甚至神都拉唔上邊。
例如呢段片就講咗壞人點製造恐懼被受害者，令佢地即使肉體自由都走唔到。條片只有英語字幕。

尋求協助反撃或離開吧！唔好做令自己心理同道德上後悔嘅事。無論佢望上去幾強大都好，世界上會有人幫你，你先係救自己嘅人。